360挑機759

同樣一堆數字，同樣係賣零食。但係呢人品點解可以差咁遠？759講究既係打破超市壟斷霸權，比市民可以平價，買下零食。可見創辦人做生意之餘，係想服務香港市民。論時間性，360遲759，3年先開業。以時間性作為推敲，係360見759商業模式OK，先跟風，玩抄襲。無論人品，定商業眼光，我都認為「林偉駿」先生，生前係偉人，死後受人尊敬。而唔係比你個360不知所謂的「林子峰」出來抽死人水！點先叫識得做生意？好似林先生你咁，冇膽先行，抄人後，再玩口舌？或者賣D野超貴？又或者抽人水後，玩公關手段？10億收購？雖然我無做調查，但我眼見，759市值，點都遠超你個360瓜？身為一個知名人士，為博見報，講野前，唔應該顧及下死者家屬的感受？正所謂死者為大！

利申：本人唔係雙方的粉絲。但對於林先生的死而感動震驚，和惋惜。覺得人生無常，之前都好地地，突然就。。。而進入見到360果句，就火都黎。於是，開ac鬧爆佢。

gchi

一個字, 賤

759都係生意佬一名 唔係咩偉人

睇下佢既discount 心水唔清就會中招

不過360就真係超級無品商人 比香港既財閥更無品

我其實2間都好少去。所以無留意佢D discount 。360之前其實都無留意，只係呢件事就知佢無品

+1